微信瘋傳，點拆好？

如題。是否要通知佢地？
以免佢地forward出去俾人追數，起墳就唔好啦。